其實係咪長毛同毓民帶起咗議會抗爭，就無共產黨嘅高壓管治？

以前梁耀忠講句「臭罌出臭草」都要被趕離會議廳。

中國人主動做埋奴隸添
咪又健康碼，又封網

澳門無抗爭，咪一樣高壓統治。

係呂不韋